已經開冷氣訓覺

爽

23 度 兩格風

訓緊寒冰床

好濕熱

我都開左